一陣圍稅務大樓係咪真

見好似冇人講咁

我想有人接放工呀

接埋入境

問下都要負皮咁慘

唔爭在會展貿發局

懷疑係政府又揾人扮黑衣人搞事
又老屈

你老細叫你上連登索料?

頭先搭巴士有人問我稅局係邊度落
返到公司yahoo news 先知有人發起千人塞稅局

痴線 係fd tg group個日程見到但好似冇乜聽講過先上黎問下姐
諗住有咪岀黎幫下手
咁都要老屈我索料

推

自推一下求解答

派晒杯麵
提早放飯

有press係樓下但無人